緊急 過海唔好經紅隧！！！！！

拉手掣check 車
過海唔好經紅隧！！！！！
過海唔好經紅隧！！！！！
過海唔好經紅隧！！！！！

推

幫推

冇事等聽日先返屋企

push

幫推！！！！！！！

濫權

PUSH
去半山或者南區吹吹風先

強烈呼籲去3號碼頭搭船入愉景灣
落船轉機場車出返東涌或機場
或者搭車去愉景灣酒店再轉的士出返市區

愉景灣係私人地方兼多鬼佬
班狗唔會亂搞

pish

求其搵間酒店 大家book間房 十幾個入去避一避風頭都好啊

仲衰！登記身份證要id，一查就知

搵信得過既港島朋友啦

Push